En jouw adres?"
"Nee.
31 Lyon Place, Camberwell."
"Mijnheer Angel's adres dat u nooit hebt gehad, ik begrijp het.
Waar is jouw de plaats van de vader van vader?"
"Hij reist voor Westhouse & Marbank, de grote importeurs van claret van Fenchurch Street. "
"Dank je.
U hebt uw verklaring heel duidelijk gemaakt.
Je zal verlaat de papieren hier en onthoud het advies dat ik heb gegeven U Laat het hele incident een verzegeld boek zijn en sta het niet toe om je leven te beïnvloeden. "
'U bent heel aardig, meneer Holmes, maar dat kan ik niet doen.
ik zal zijn trouw aan Hosmer.
Hij zal me gereed maken als hij terugkomt. '
Voor al die belachelijke hoed en het lege gezicht, dat was er iets nobels in het eenvoudige geloof van onze bezoeker dat ons respect afdwongen.
Ze legde haar bundeltje papier op de tafel en ging haar weg, met de belofte om telkens weer te komen ze kan worden opgeroepen.
Sherlock Holmes zat een paar minuten stil met zijn vingertoppen nog steeds tegen elkaar gedrukt, zijn benen uitgestrekt voor hem, en zijn blik richtte zich naar het plafond.
Toen ging hij zitten uit het rek de oude en olieachtige kleipijp, die voor hem als een was raadsman, en nadat hij hem had aangestoken leunde hij achterover in zijn stoel de dikke blauwe wolk-kransen draaien van hem af en een blik van oneindige loomheid in zijn gezicht.
"Nogal een interessante studie, dat meisje," merkte hij op.
"Ik vond haar interessanter dan haar kleine probleem, dat trouwens is nogal een banale.
U zult parallelle gevallen vinden, als u raadpleeg mijn index, in Andover in '77, en daar was iets van het soort in Den Haag vorig jaar.
Oud zoals het idee echter is er waren een of twee details die nieuw voor mij waren.
